當年tvb報導64，d鎗彭彭聲！

真係冇死過人架

你係現場?
就算係槍, 你聽聲都知邊便開?

蟈蜻

細細個睇...
無咩感覺

大過先知好撚得人驚

得架喇 你拎左人工架喇

第一日返工就比人block

幾on9先講冇死過人

而家袁狗唔會再敢提呢單野

慘得過大陸人仲幫中國政府講野，點對得住當年爭取民主嘅同胞

中蟈人既劣根性
見利忘義 自私自利

Show Blocked User - 燒莖不疼

搵左好耐搵唔到，原來完封左

btw tvb 以前去嬴國首都採訪會比人跟蹤 , 拉入黑房 , 毆打

而家？直入人民大會堂

記住先

仆街袁志偉

13億支那人根本是共狗的同謀

袁生收左 d 咩可以埋沒良心. 講得出咩嘅嘢

咁有錢又來香港囉綜援囉公屋

暴君

係呀係呀，假嫁我屌你老母

唔洗應我
block柒你